2019美國CC transfer區

有冇巴絲一樣係依加等緊 result
呢幾晚都訓唔著 唔知關唔關事 大家一齊入黎打氣！

訓唔著啊屌！！！！

邊個州？
有啲學校四月甚至去到六月先出result. 咁快瞓唔著你好快崩潰

College轉CC再轉返入College

加州. 係 有排等

咩意思..... 咩College ?

除咗UC仲報咗啲咩呀

報咗三間 private. 有啲喺 East coast

UC嘅朋友凖備好未